Mhxx 3ds同switch連唔連到一齊玩

如題

可以

得

online打得
面聯唔得